想接觸下文化，社會科學，政府學的知識

有咩part time 或者intern可以做，想係呢d界別explore下

政治學

你個 topic好闊喎大佬
上至選總統下至做電話問卷算架喎
叫得做「XX學」九成都要入大學讀
出嚟做嘢自修嗰啲通常都走哂樣咁會學壞腦

讀大學咪又係派畀一堆list叫學生睇